除左FAANG SMART 仲有咩好股??TIPS?

TIPS?

利申有SQ同AYX

FAANG=垃圾